［重要］今日有一堆壞消息要大家消化下

轉自Twitter

一連串的壞消息如下：
1.美國打算跟中國簽定臨時貿易協議
2.美國財長努欽表示香港問題不是貿易談判一部分
3.有美國民主黨眾議員表示不支持《香港人權民主法案》
4.美國前駐港領事唐偉康表示《香港人權民主法案》可能只具象徵意義
5.《香港人權民主法案》參眾兩院贊助人數目仍遠低於《新疆人權法案》

大家 9.15 再舉美國旗 唱oh say can you see
再比壓力美國人
我地要加辣版人權法
Twitter 文宣集中火力：
-美國旗
-失踨兒童
-離奇自殺
-新屋嶺集中營
-秘密警察
-狗狗報串熱線
-北京企圖控制商界

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

推

8/10

9/10

10/10

點解會唔支持？

有一堆奶共
北京比$$$$$$$$$$$$$$$$

1/20

2/20

3/20

p牌仔推唔郁照推

4/20

幫你推下

5/20

推呀！！！！大家！！！香港仲係好危架

民主黨不意外

點解落差咁大

屌好撚灰

唱完歌記得做正經野

完了吧 如無意外

手足除左唱香港國歌，學埋唱美國國歌好冇

Push

文宣做好d
唔好再share #glorytohongkong
個d自己圍爐算
美國佬見你唱歌 真係who fxxking care

問題我地唔夠新疆慘
重要資訊又唔煲大
輸左 全世界入集中營
大家努力d 最後直路
唔加辣等於無用

6/20

照推

7/20

我屌呀？咁我哋仲有冇去路？

8/20

國際戰線失利
大力推一下

屌 幫推

_______
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

9.15一定要好多好多人，同我嚟番個百萬人遊ok?

唉

推呀

假設失敗
想贏就得返烏克蘭條路

就算人權法輸哂都係要打架喎，加大勇武

·

丟那媽

大家唔好鬆懈呀

走向真攬炒之路

和理非可以收皮

仲有915民主日唔比香港人上街表達民主訴求

9.15 舉美國旗啦 唱美國國歌
再比壓力
關鍵時刻
希望大家Twitter 煲大我地d慘事例如新屋嶺集中營
依家我地夠新彊人慘

915

推喔

靠自己好過靠美國

推推推推

事實上係新疆法比香港法多好多議員 endorse
大家要做多d海外文宣

美國旗 美國歌 要繼續
Twitter 煲大我地被人迫害

其實仲要分析利害俾美帝人睇
要令America great again 就唔可以俾支那坐大
養虎為患
如果美帝此時唔上唔落
會令其他國家失信心

始終都係要靠自己 要求唔到太多

推呀咪掛住過節

理性討論 人地講明唔係貿易談判嘅一部份點解重要成隻狗咁去學唱人地嘅國歌
點解唔可以試下自己香港自己救?

新疆勇武都未贏過中共
唉 大家警惕d
國際文宣我地未盡力煲大自己有幾慘

推爆佢

puah

唉，未實際爭取成功！
大家唔好咁鬆懈

我都有啲擔心美國唔會用呢張底牌住

要舉就舉美國旗，要唱就唱美國國歌，心態上要當自己係準美國人，行動上要夾實美國幫手，特別係Trump

香港國歌國旗呢d野暫時收埋先，成功之後唔只國歌國旗，仲有國徽國號國花大把野搞，唔差在呢一時三刻，麻煩大家忍一忍

你不如問點解會支持 有咩令到佢地會支持 不嬲都講自己香港自己救
政客講既野聽下好啦 除非你有比佢利用既價值

831

推啊

唉 要唱歌 唱飽佢
但點解唔可以y not both 唱埋美國國歌？
上次美領同朋友 都係得幾個人加入

叫大家練熟第一段
又話難
又話唔好奶美國 會反感
再講多句 就熱狗 陳雲

一句到尾 Y Not both 有咩問題？

咪講呀，成班唱歌唱贏左啦，唔屌得嫁，又比人話分化狗

出手啦各位

唉
繼續努力 914 親子遊 915港島見
只要堅持 定不會輸

唔好開party住

推呀 屌！

仆街喇今次 大家要再努力d

Pish

偷偷進行街裝智能燈柱

新屋嶺真係要大大力煲
如果唔係叫點對得住受傷既手足

夠鍾做野!

係，呢兩日要集中文宣

唔好灰心，上個星期日我地仲係做得好好，就算真係sidetrack左都唔係太嚴重，可以補救

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

推！

connect美國唔止係國旗國歌
煲新屋嶺賣慘情都好重要

新疆人反抗左啦
結果係？
全世界入集中營
然後等幾年後美國救佢地

我知自己香港自己救
但自問我地自己都未盡力煲大新嶺屋集中營同其他港共邪惡手段
美國可以選擇救香港打中共
亦可以選擇香港同中共照打

push

北京企圖控制商界
推推推

no trump, Pelosi & rubio

唔該你地咪再掛住唱歌

唔夠新疆慘
但新疆都不能得救

可以唔奶美
但同佢講利害
聯合次要敵人打擊主要敵人

煲大新屋嶺集中營同3個失蹤手足

人權法一定過 只係睇個力度有幾大 認同一定要繼續宣傳 比全美國知道人權法一定要用大力度推出

繼續努力，能放棄！

自己救

推推推

推 但都希望大家樂觀啲

美國到底醒未? 仲未肯下定決心對抗支那? 仲未睇到支那國既狼子野心?

你咪睇下行烏克蘭條路會唔會有咁多人支持啦

文宣煲大我地又幾慘得幾慘
美國🇺🇸護旗手ready

有壞消息都好,唔好以為贏梗,放軟手腳,繼續抗爭

講真 中共既野心係全世界 佢啲殖民政策既部署好明顯 啲外國官員為左錢都會奶共 雖然你睇佢依家好似好廢咁 但都唔可以輕敵 美帝都唔出手禁低中共既話到時輸既唔止係香港人係全世界呀

自已用歌聲救香港？無美國佬神早坦克碌豬啦

pish

推有用post

作首新屋嶺之歌一齊唱

915 維園見

煲新屋嶺，要將香港既慘況講出去
自由派對人權既重視係會大過國歌國旗

估撚到 靠自己啦
成日諗住靠外國 自己可以咩都唔做

証明我地未夠慘
文宣要加強 仲要 係Twitter share

係呀
我地自己都唔去煲大自己有幾慘
點怪美國佬唔幫手

放心一定行唔成
跳閘私了都未常規化邊有可能一黎就烏克蘭
所以國際戰線輸=輸

真
係時候要集中返

由一堆咩唱美國國家開始已經想講
但講又分化 事後又孔明

最簡單由罷食吉野家 唔搭港鐵開始做
明明已經有成功例子 可以逼到養心殿跪低

721 831

真係想要得救，就唔好在乎邊個救啦

知道！等我瘋狂twitter

啱，要唱返啱既歌

求人不如求己

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

加油呀大家！！！

唔關唱歌事
係佢地未睇香港人權現況

唔好再淨係自high唱歌啦

push 加辣

其實一早已經好多人講唔好靠其他人，靠自己！

我地之前咁多份10萬簽名訴求，有邊一樣通過咗？唔係要打擊大家士氣，係想大家搞清楚翻我地要贏係要靠自己。

我地嘅利益只有我地自己緊張同爭取！

願榮光歸香港

因為你沒槍，搶香港返嚟

915大遊行 五大訴求 缺一不可 取消功能組別 落實雙普選

我咪話我地自己都未盡力用Twitter發送sos訊息
大家努力
要形造好慘既印象

Pussh

屌

旗海要再浩大啲

上三百萬 屌打藍屍廢老

[中秋節]請大家記念逝去手足

推啊屌你
熱門連行動post都無啦 方向post無埋就pk啦

推啊仆街

大家咪撚以為贏撚左甘款

一輸就輸十年

美國識加關稅制裁中國

點解香港人唔可以試下罷搭港鐵制裁佢?
自己香港試下自己救

我地自己都未盡力用Twitter發送sos訊息
大家努力d Twitter
要形造好慘既印象

唱歌係補血+氣合+集中, 唱完要繼續打落去.

點解成日要求人啊 外國戰線唔係唔可以做啊 但唔好靠晒美國

自己香港唱下歌就算？

美國

暫時見到真係有心有力救香港既就只有美國，我地乖乖地做好受害人角色，向世界英雄求救啦

自己香港自己救

鬼唔知人地身處十鳩幾萬里外冇義務幫香港啦

講真 點救

加油，國際戰線手足好勁好努力

set未死線未？
無人提

係時候反擊

屌 推爆佢

一個民主國家來說，有唔同意見好正常。另外我地唔洗怕，因為有後着，就係攬炒。

輸啦輸啦

我地自己都唔去煲大自己有幾慘
點怪美國佬唔幫手

呢幾日太開心
但呢家發力都未遲 頂住

新屋嶺集中營真係要主打
明明已經係事實
我地應該捉住事實既野黎打

玩埋今晚開始返主線喇各位

推
完全未贏

美國打算跟中國簽定臨時貿易協議
Loop撚左年幾都未撚簽
美國又跪？

915 915

721，唔見人；831，打死人

twitter!!! 家陣香港人被自殺呀

推唔到

手足們要用twitter呀

你唔奶美咪真係唔洗玩
單靠香港同全球第二經濟體同埋軍隊人數以百萬計既支那玩？
一定要有足夠外力 唔係只係以卵擊石
我地要靠自己係因為我地唔撐住 人地未黎幫都已經收得皮

推推推！
未贏呀！

自己香港自己救 我從來都唔信會有國家咁好心會專登救香港 國家之間都係嘴炮多

香港人 頂撚住呀！！！

twitter

啱
國際戰線真係好重要好重要

加油

要推，我地有好多不利因素！！

點解班人要奶共 但又通過新疆人權法案

唔明點解要係咁同人講我地有幾慘

點解唔係靠自己香港人為主力去解決個垃圾政府

外國點樣瘋狂文宣 香港人自己唔行動？

Diu

Pish ar diu

美國佬真係信唔過

要加強一下國際文宣既力度
如果HK Human Rights and Democracy Act過唔到
會係一波自殺潮

簽完無咁快有效果架
如果想要快d搞掂 唔該將文宣傳到美國
如果唔係佢地唔會知急切性同嚴重性

仲有美國人等緊我地比藉口佢地介入香港事務

P牌推唔到都推呀

問題我地唔夠新疆慘
重要資訊又唔煲大
輸左 全世界入集中營
大家努力d 最後直路
唔加辣等於無用 香港人！加油呀！

簽左無壞 0成本抗爭
同埋人地唔係你簽夠10萬就乜都批比你
但人地國會議員可以引用黎做民意證據提出對香港有利既法案或者表達意見

熱情不要流失啊大家

吊林鄭睇死你地唔暴動推返正苦。香港人咁溫柔，大家直接開band

都話唔好focus係侵侵度

推啊，唔好失望，只係三個月咋，路仲有好長，堅持啊各位

新屋嶺
831 太子站

我睇法人

由一開始都係警察無理暴力 警黑鈎結 各種滅聲 無自由

只不過有一晚trump 講左句 要中國好好搞定香港先好再提貿易

點知而家個個都唔記得左我地一路係點樣走過黎

而家方向錯撚晒 國際線可以 但完全比人pin 左落貿易戰度

我地面對既係中聯辦同中共
你覺得以家渣旗既仲係政府？
攬炒係最後手段 但用左代表係大家都輸
有方法去贏點解要揀輸？

sad but true

食屎啦奶共冚家剷 奶到仆街死咗都唔知咩事

我只可以講，保持正面積極！
團結，堅持，不放棄，不輕敵！
乜都要做，仲要盡做！

#chinazi

推爆

Tui

Please Don't Let Us Down

Please Don't Abandon Us

用依個句口號得唔得?

大家幫推

如果有槍 我會讚成
最弊我地無
烏克蘭條路行唔到
中產寧願移民

所以只能靠美國係貿易戰打敗中共
香港從中解放

香港人唔好怪即食文化，革命重來冇即食架

tui

希望大家唔好鬆懈

Oops

唔夠慘，所以要比d慘況國際睇
煲新屋嶺

唔可以放棄

咁又唔好
煲大我地好慘
佢地自然識做

推 唉 915見

真係要擺脫同溫層 無人權法被捕義士就玩完

點解關貿易戰事？貿易戰只係其中一個籌碼姐
美國唔係講左人權問題咩

洗地推

記住外國戰線最多都係大副本
求人不如求己

twitter文宣之外大家幫手落街派傳單 915遊行啊！！！

Push push push push push

冇得灰，人地新疆係已經慘過香港好多，唔係好似香港咁「驚」變成新疆。反正加油！

佢d$$$$$$$$咪又係偷左我地既外匯儲備

[行動][口號]915！銅鑼灣見！

多謝巴打 印出街派效果幾好

唔關trade war事應該唔算bad news

推
開戰

佢地收咗中共錢，唔會再幫我地嫁喇

燒山燈神真係唔講得笑

咪撚唱美國國歌得唔得 成件事好唔知想點 舉旗可接受
你咁奶美就會令人反感 可唔可以唔好咁撚難睇

奶美國無用嫁，堅持一直對民主既追求佢地先會理我地
飛撲埋去就好似狗公咁，只會比佢地睇低

有班奶共議員
垃圾版本可能過
加辣版本可能冇咁多議員通過
大家唔好鬆懈
輸左 大家入集中營唱glory to HongKong

Push ! please liberate Hong Kong

大家近排係咪鬆懈咗

隔離post提我地跟住國會名單tweet 唔好tweet漏啊！！

唉.........

唐偉康就算啦
做得好trump trump就唔洗換人
佢7月仲話對暴力行為失望，明顯暗地親中

冇美國 坦克一早入城滅左香港人啦

美國人幫唔幫係佢地決定

我地仲出唔出黎行動係我地決定

攬炒既決心去晒邊啊 自己回望下過去點樣走過黎 71佔到立會 咁10月1呢 個個出黎唱美國國歌求人打救我地？

點對得住之前俾人拉既手足？？？

molamola

文宣好重要！
大家唔好懶！

支爆又遠了

915 東角道

相信世界上正義的力量，相信天理，相信自己，不要被這緩兵之計消弱了自己的鬥志香港人！加油！真理必勝！民主自由必勝

915需要美國旗海

但真係好多奶共議員
中共比好多$$$$$$$$$$$$$$$$$
可唔可以努力少少煲大自己有幾慘
唔係既話 到時變新疆先有人救

屌啦推

今時今日仲信美國佬口講既政治立場

可以點靠自己

今次真係死得

我地可以點做？

玩撚完

你提議嘅野 全部都要做
但如果大家諗住香港人權法過唔到
冇實制用途就打算放棄
咁不如個運動唔好搞

冇人幫都要搞落去
好冇
一定大家都冚家剷架喇

加大力度 英文文宣

感覺大家呢個星期放軟左手腳

你覺得中共的存在 對美國安全威脅大嗎？日果答案是肯定的，那美國和香港人就是同一戰壕的盟友

pushh

如果有槍的話 我認同走烏克蘭路線
最弊無
個政府係唔會驚我地三腳貓功夫
反而驚美國制裁
一齊攬炒
唉 大家今晚twitter 文宣先
煲大d集中營有幾慘

我唔反對大家唱歌，亦唔反對大家講自己香港自己救。但是問題你覺得小小一個香港可以同中共鬥？借助外力是好重要。

真心 依家香港法係比新疆法少好多好多議員支持
congress有寫邊個落左名
新疆法係有一百位
香港既得20幾位炸

重要
推！

因為單靠自己解決唔到
和理非，政府唔理你
勇武，狗full gear, 勇武義士裝又少，人又少
點贏？

我地自己都唔去煲大自己有幾慘
點怪美國佬唔幫手
Twitter 文宣
繼續美國旗 美國歌

up

諗下點樣成立臨時立會 臨時政府成攻率都仲高過美國出兵黎香港啦
美國幫唔幫我地係人地決定 成日係到求人
自己又未盡力 好反感

保持警覺係好事，不過我就fact check咗，呢五點有好多唔係事實

1. Fake 有報導指係美方係不排除，同埋「考慮」簽臨時協議，而唔係「打算」。而最新報導，引述白宮一名高級官員指美方「絕不可能」與中方達成一份這樣的臨時協議。

汁︰

2.真，但呢老母欽個講法有好多解讀，之前侵侵都講過香港唔係談判籌碼，而係貿易戰嘅前設所以呢一輪談判無香港其實好平常

3.真，嗰個係著名嘅奶共議員

4.Fake，真相係啱啱調轉，康偉康係指人權法對香港「具象徵意義」，而唔係「只具象徵意義」
汁︰

5.真，但贊助人數唔等於啲咩，好多通過咗嘅Law，Cosponsors都唔多過10人，魯比奧參議員今日已經搵到第16個cosponsors，已經可以有效阻止拉布同hold，進度算係審慎樂觀

pish 呀

唔好再話美國唔會幫我哋喇！
而家得返美國佬係有心有力咁對付中共㗎咋！
你想人哋幫你，都要俾位人哋介入先得㗎！
晚晚喺度到歌舞昇平咁款，人哋咪覺得原來你哋都唔係咁慘啫，唔撚理你囉。
唔好忘記美國到而家都未過法案呀，我哋未贏㗎！
我哋要繼續喺抗爭中唱美國國歌，用各種方法向美國展示希望美國幫香港從中共魔爪解放出嚟嘅意願，直至香港喺美國監察下2020年立法會普選。
唔係唔俾你唱願榮光歸香港，但唔應該淨係做呢樣嘢。我哋未贏，我哋仲有好多嘢要做。
光復香港。

source?

2.美國財長努欽表示香港問題不是貿易談判一部分

「香港問題不是貿易談判一部分」，唔代表美國唔理香港ＷＯ
貿易協議內容從來都唔關香港事

美國退一步同中國簽貿易協議，等中國以為美國唔理香港，之後中共想搞香港既時候，美國先出師有名。

純分析。

第一個係假 第二個咪仲好 唔會賣香港 第三個有幾出奇 無人反對我先驚 第四個都係算啦 如果得象徵意義港共點會驚
睇少啲陳雲啦 會繼續唱願榮光歸香港 美國國歌留返去領事館先唱

推 靠自己啦香港人

轉自twitter
Sorry 無乜fact check
但保持警剔係必需

其實真係唔好咁指望美國，
佢絕對係投機主義者，
比泛民更投機

成功

我覺得要加大抗爭力度

個人覺得人權法係因為香港抗爭越激越烈
而唔係因為唱咗幾次美國國歌（但唔反對

抗爭已無退路
都唔應該因為一兩個訴求被政府淡化
而改為較溫和方式抗爭

勇武可以更勇武
和理非都要更勇武

大家唔好灰心 香港人要一齊贏

（主線任務）917聽證會前夕，我要見到美國國旗佔領香港所有商場

請各位主要推行動post

[美國政治第二課] 「香港人權及民主法案」有甚麼通關障礙？

呢度有反駁喎，你點睇

hk=condom

twitter呀 喺議員twitter留言呀

我地自己都未盡力煲大依家手頭上既核彈
大家唱完glory to Hong Kong 就做番正輕野
無人理被自殺義士

要推

Push 有排都未贏

所以我唔明點解會有人自high, 或者而家咁絕望

根本主軸無變過，就係用人權民主包裝，實際就經濟，香港只係咁岩有利益同美國要致先會企埋同一陣線

美國搞中國就一定，香港撈到幾多油水就要睇大家努力

推 幫幫p牌推上去！

推！

唔好分化香港同美國！
個個突然係到鬧美國，美國會以為香港精神分裂！

梗係覺得有人有心想我地鬧美國（可能我多疑）

美國加油！

推呀
國難當前
過節都唔會開心
香港人加油呀！！

推巴打

推呀！

幫手推
英文唔叻有咩可以幫手？

唔好輸

推

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

證明港共真係好撚驚，突然勁多5毛出嚟話要靠自己，唔撚好乞美佬，合縱連橫呢啲五毛識條春咩

推下先

義士不是condom 加油

＊硬係覺得有人有心想我地鬧美國（可能我多疑）

屌仆街，諗起燒山個日講咩100%……
靜靜地唔得嘅…

大家 9.15 再舉美國旗 唱oh say can you see
再比壓力美國人

大家做好文宣啦
其實我個post 既目的

Here is some motivation, from Donald Trump:

“The more that a broken system tell you you are wrong, the more certain you must be to push forward.”

twitter不嬲大把五毛

推！
不過新疆真係嚴峻過我地 我比佢打尖啦支那共匪痴撚線嫁

出tweet貼上黎搵人Rt啦
講真10個連登仔都唔知有無1隻真係開左Twitter 黎做外國文宣
完全唔覺有為數幾十萬香港人係boost緊反支那既twitter

唉想開心過下節姐⋯⋯

多得大家製造和平假象

大家加油，而家係infinity war, 唔係end game, 無論美國果邊點我地都唔好絕望

大家努力d
文宣扮慘係必需
新疆人慘左咁多年 終於有美國救佢

要幇你就幇你
唔係你唱2句人地國歌+舉旗就幇你

自己香港自己救

要單進事件多到數唔哂

好好好！

文宣好重要嫁大家！！！
唔可以停！唔可以懶！

再推

你search 下#sanukling 一堆
比幾個你

唉，今日係三個月以黎最灰心既一日

唔好鬆懈

nw2rxj7s

（主線任務）917聽證會前夕，我要見到美國國旗佔領香港所有商場

推，大家唔好大意

師兄有理

Push again

Direct source? 唔要華媒

gd post

Source?

可唔可以唔好完全依賴外國
佢無義務幫我哋 不確定性太大

靠自己得唔得

Push 條路仲有好長

自己香港自己救！

唔好灰 仲未輸
文宣再唔煲大我地好慘就係會輸
等全部人入集中營 美國先救我地

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

事實我地咩武器都冇 點攻陷狗屋？
成立臨時政府/立法會 冇人理會 都係主張層面 而加個軍政府 早一排 接近大站mtr 成班防暴企係到睇我地返工返學 而種咁既強權點靠自己 咁當然自己做到幾多得幾多去震懾呢個強權啦 但你睇200萬人行上街都理撚得你 我認為將今次運動上升到國際 搞到有幾複雜得幾複雜 多人媒體報導 各國了解中共幾仆街 再杯葛制裁中國

美國唔將香港問題立入貿易議論 呢個唔係好消息咩?
美國老睇得錢咁重
咁人地貿易協議傾好唔干預香港
我地就比人賣左
依家你傾好 美國都可以繼續支持香港

自己香港自己救
我地唔好鬆懈 要繼續努力！

出po提大家被熱狗，唱歌令香港有和諧錯令到反對派同貶民有位入，而家應該趕唔切2020普選，大家開心啦

冇人鬧美國
人地幫你係多左 你估真係因為正義幫你咩
只係因為共同敵人 同埋大家為左同一個普世價值
你自己成日係到求人 又話自己冇槍冇裝所以淨係可以靠美國

想喊

推 香港仲係好撚危險

其實都估到 d人可能太樂觀 事實邊有咁順利

唔係舉美國旗,美國就要奉旨支持你。

要美國支持香港? 美國有咩著數先? 退一步諗,美國唔支持香港, 美國會唔會好大鑊?

所以要由呢兩點著手。

今日林鄭見在港央企, 等於宣佈香港經濟日後會由央企話事,損害所有外資企業在港利益。

另外,美國支持香港人,可以利用香港作為牽制中國的棋子,香港人又可利用美國保持生活自由, 雙方互利。

我轉自Twitter 手足個post
留意#500 有手足比左
Sorry 有d point 可能Twitter 手足誤會左
不過保持警剔係好事
大家努力做文宣

915見

係咪要等到香港惡化到新疆咁都唔還手 繼續求美國等其他外國支援 等中共投降？

哩個post好多失敗撚

繼續唱歌吖
步雨革後塵啦！

做到啲咩就繼續做啦！加油！

香港自己都唔加強抗爭力度
一味求人 點幫你啊

要提佢地
今日同共產fd
第日就俾人入侵！！

美國佬都係利字行頭，你估真係咁正義咩
唉⋯要諗點繼續抗爭

liberate Hong Kong!

中秋節快樂

今時今日仲覺得冇國際線打得贏真係奇文共賞

915見！！！

其實我開post 得一個目的
做好國際文宣
大家未贏
人權法未加辣

準備定無限期罷工罷課。但一定要好有決心，同埋要做好文宣。

上山都靠自己

未贏

香港人頂住呀

係呀
我地自己都唔去煲大自己手頭上既核彈
點怪美國佬唔幫手

唱乜撚美國國歌丫屌

新屋宣傳唔夠 同埋831

我都係咁話，一味唱歌想改變社會

大家冷靜
出post 得一個原因
唔該大家煲大自己手頭上既核彈

繼續商場唱歌啦
你地慢慢
商場大把CCTV
我返去訓覺

義士？爆眼？爆頭？黑警強姦亂打人？
wfc

係時候準備plan b

推!!!!

人權法我當然想pass
但我一直都好質疑實際作用

不過做又冇壞嘅

Twitter ig 做文宣啊

屌你老母 p牌推

我出post 得一個原因
請大家煲大自己手頭上既核彈

一定要推

想問下twitter handle 係咩? 幫手推

貿易戰，簽乜都好啦，中國都係仆街架啦。
簽左又點，條件一定辣，又一南京條約

推呀！！！！！
求大家做下實事啦

Fucking push!

Push 自己香港自己救

G20團隊呈獻 ：
連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

你 search #sanukling
有手足被虐待32小時
仲有冇人提過有missing children
反而外媒有報

香港事香港人自己救！

呢個啱
班狗而家扮克制都係因為咁咋

一日未贏一日都要繼續打文宣戰

唉 屌你老尾美國狗

輸撚左，叫撚左連登仔咪撚咁幼稚

我出post 得一個原因
請大家煲大自己手頭上既核彈
已經有missing children 但冇手足講過

pish ar

美國國歌要文宣

煲新屋嶺！！

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

唔好減辣，唔好自high
要轟去外國

係得香港人炒

大家落街做多啲文宣先會多啲人，係連登講無用架

推三卜

推915文宣啦
除左要多人外係咪應該叫大家唔好行完就即刻走，可以坐下阻下街，次次行完就散水留低d勇武手足係到。和理非得嚟都要有威脅性先得嫁。

推
唔好放慢腳部

雖然一早都遇左。 不過都好唔開心

天佑我城

推推

咩都假 最緊要夠多人先

頂

推啊，free HK唔該

唱歌係無問題，不過有一點要留意
呢個星期冇摧淚彈冇手足送頭

不過有：
商場全面配合+黑警低調+愛国人商場吹雞

巧合？定對家策略？
係想將戰場帶入商場？

不分化，唱歌係有用，不過齋唱歌冇行動，同唱海闊天空有咩分別？

行動呢？其實上禮拜和你塞3.0已經失敗咗
有信心！呢個週末大家可以開心渡過
終於唔駛見到手足比黑警爆頭...
終於可以抖一抖
終於...

我們沒有然後了

美國旗 美國歌 要繼續

一個自己認識的外籍大學教授，他不是無腦，但表示不支持香港示威。

他分享了近乎五毛的文章 。

難過的是，他們接觸不到我們香港人常見的資訊。我們外國文宣不足。

無錯
唱完歌激勵完士氣
然後呢？
煲大手頭上既核彈

唔撚好唱人地國歌 美國佬最憎人放棄自己身份奶佢 keep到國際attention就夠

推呀唔好掛住慶中秋

Twitter 好多pro-Beijing 鬼佬 唔係五毛
仲話我地係riots 唔係protestors
大家真係警惕d

堆 做正經野

push~!

推啊
拉攏美國同時
麻煩做返好自己身為香港公民嘅責任啦唔該

自己香港自己救

做好文宣啦
有核彈都唔用

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

上twitter見到一班人打中文就嬲
真正有建設性嘅tweet唔知有無兩成

香港已做美帝condom

乜都要做

好想知樓主係睇邊個twitter
仲有唔該下次可唔可以FC完先spread
作大冇著數架

吊!都話美國佬信唔過……

其實最主要都要靠自己

痴線
唉
又變左圍爐

721 831 新屋嶺

唔好鬆懈呀

香港人醒未呀

幾句摑醒班自high連登仔

Post#500
我share 其他手足twitter
sorry 可能手足理解英文有d出入
但警惕係必需
美國有奶共議員係事實
有冇得加辣仲係未知之數

我出依個post
最重要叫大家把握手頭上既核彈做文宣
再次sorry

自從新屋嶺、831，我哋已經好耐無開心過...
不過我係唔會放棄的！
光復香港
時代革命

我出依個post
最重要叫大家把握手頭上既核彈做文宣

美國官員否認有關將與中國達成臨時貿易協議的報導--CNBC

(簡體字注意)

推呢個

呢個又係到左考大家獨立思考既時候，學識自己fact check好重要，唔係人地餵乜就食乜，呢個係一種觀念，我反而覺得呢個先係我地最先要進化既地方

就好似呢個post咁，樓主冇講係未fact check，係轉自twitter，大家應該可以先當做一種參考，再自己搵料，當你懶，上面五個points，搵一兩個再對比樓主既資料，如果有出入既，你咪可以judge樓主。如果你話搵過，又真係咁喎屌，咁你再先再放負啦。

咁樣我地效率會再好好多，亦大大減少宜家連登最大隱憂 - 風向撚，標題黨，失敗撚

自己香港自己救，咁我地要做好自己先，端正返自己既態度，唔好懶。

攬炒係一種覺悟，當原來用香港人前途都唔夠炒既，我地就係用最後既性命

其實有冇得具體啲講點係twitter spread出去? 自己香港人圍爐十幾個retweet，外國應該睇唔到?

強力建議開個post具體講點文宣

靠自己一定死硬
14年有樣睇

唐偉康之前奶到出汁wo
仲有第美國都出過聲話香港唔係傾貿易既籌碼 我覺得係另一步棋
其它就要靠文宣啦同twitter啦

民主黨真係好廢

香港人繼續努力 唔好咁就滿足 仲未成功 915一定要再企出黎

推呀!!!!!

Twitter 戰線開動！

推啊 自己香港自己救啊

美國真係信唔過

網戰全力開動！

唱完歌好做實事喇香港人
連儂牆日日俾人撕
手足出庭要聲援
915遊行要人呀！

g

所以無論乜運動革命都好
從來都要自強先

915！915！915！915！915！

大家Twitter見啦 未申請快啲申請 同follow外國人啦

請問係邊個議員呀？

如果仲唔做文宣
就真係臨門攤Q
加唔加到辣真係靠大家
自己都未盡全力宣傳
點怪人地唔幫手呢？

其實係好事 回歸基本步

唱還唱，嗰d人唔好搶勇武光環，唔好以為贏緊啦唔該

oish

人地話我地遺忘義士呀
唉 連外媒都批評
大家快d出番d力

推
要得到更多既美國支持

Rick Larsen

民主黨反對都應該係對應侵侵

唱完就真係做番正經野
求求大家
依段時間中共一定出盡法寶叫美國議員唔好過
自己都唔盡力煲大港共既惡行
點叫人幫

所以唔好當自己贏咗

要加把勁

消化唔到

"lobbyist"

喺時候整理下啦

加唔加到辣
通過定唔通過法案
都係未知知數
所以大家煲大手頭上既核彈
Connect 美國國會議員同美國人

大家齊齊做文宣

.